香港島點可能容納到200萬

香港島咁細都容納到200萬人
香港島人口都得130萬
我唔係好信囉

On99

所以咪迫撚到臭閪咁囉on9

認真，巴打有智力問題？

zip 就得

所以咪一路有人走有人黎
唔通真係同時有二百萬人企係港島咩

見到佢個user name已經知唔使覆

乖喇 你屋企匡智聽日會開架 早啲訓喇 唔好亂上網喇記住

打個比喻呀 你老母平時比一條撚入
但而家比2百萬零一條撚入 又咪係咁臭

香港島人口都得130萬

真定假? 冇諗過咁少

今日無出街先會講d咁無腦嘅說話

居住人口同容納人口都唔撚識分, 齋企的話, 800萬人係香港島都得呀on9

你老母個閪咁窄點容納到我條巨撚

香港咁細都有700萬人

香港島容納唔到 唔通你呀媽個閪容納到呀？

推到多D人BLOCK 樓主條弱智狗

條街都冇人訓你計左街d企位未

問吓就block人

係味冇睇過以前Tvb台慶4人車塞十鳩幾人啲表演

BLOCKED

google可以搵到

佢老母闊撚過西隧啦，咪傻

睇煙花 封一兩條行車線已經30萬啦

屌你老母

你個user name唔見好得去邊喎

居住人口同馬路空間比？？

差唔多啦
港島d 樓咁貴

同蠢人/假膠討論係冇結果。
block 加上一貢。

請善用完全封鎖功能

你用開毅進制計數？

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

開晒馬路行都迫到爆呀天才
平時住港島嘅人會唔會行埋馬路呀

所以凌晨條街冇人，等於成個港島零人口？

假膠煩唔撚煩，呢d時候黎消費
樓主老母比狗屌完生出黎係唔同d
見一個block一個

香港咁細點解會容納到700萬人 可唔可以唔好再落黎同快啲返上去大陸呀

為咗0.3出賣靈魂，值得咩？

7 百萬人都得啦港島

迫撚到咁700萬都得啦

以九龍寨城個密度塞幾千萬都得

完全封鎖 容你老母

講真，弱智唔洗周圍同人講

你有冇出過去?

笑咗

你老母個閪容納到700萬人添

同意

user 名 > block

真

我都覺香港容納唔到700幾萬人

弱智毅進仔好波

我屋企人口4人 你估可以塞幾多人

有人話過要1000萬

Book定驗腦

分開晒 同集中幾條街
唔撚識？？小學讀完未？？

佢智力冇問題，一直都係0

齋企的話青衣都可能擺到800萬人

130萬人要有住宿空間有地方訓
淨係好似遊行咁得一個身位轉 1300萬人都擺到啦

你老母個西都容納過幾百個男人

8000萬都得啦 咪理啲傻系啦

行撚左出泥先再講啦 你淨係睇CCTVB果幾個shot就緊係唔信啦

今日我有出囉

佢個腦容納唔到足夠智商

香港係細㗎啦 你返大陸啦

屌你老母
九龍新界人過港島要申請?過海關定係點?
好撚難先去到?

真係笑撚死
依家佢老母唔單只係臭雞
好快變爛閪

用下個閪腦啦

啲戇鳩既講野真係每次都開眼界

係呀 所以港島今日陸沉咗成幾cm呀 ching冇去金鐘海邊見證咩？！

係囉點容納到 一定係班戇鳩老作㗎啦成個香港咁細 根本冇可能有超過七百萬人口 仲要每日都收咁多新移民 都一定係假㗎啦

我屋企有3個人住緊 咁代唔代表我屋企容納唔到3個人以上？

一個球場都可以5萬人
樓主

( Show Blocked User - 台灣省。香港市 )
真係好又有件單機

澳洲人口2500萬人，唔通淨係可以容納到咁多人？

出個Compression ratio

開埋d廢post 單機啦傻hi

用人口黎比
On9?

請好好善用你個腦 單機啦

你老母個西都容納到啦

大家唔洗理呢隻死共狗 直接block9佢
等佢以後自己玩單機

認真 你老母個閪都容納到啦我屌你老母

( Show Blocked User - 台灣省。香港市 )

當年警犬康樂會都容納到3.3萬人 你計返個比例就知港島可以入幾多人

Show Blocked User - 台灣省。香港市 )

今時今日弱智竟然都上連登

😂

你肯塞
13億人都塞得入香港島

Show Blocked User - 台灣省。香港市
完全封鎖

130萬人平時訓街？

你老母閪都生得出你咁撚大隻狗啦

佢意思係咪如果有200萬+1人係香港島會陸沉

你老母個閪都可以容納到全體連登巴打嘅賓周
佢唔同你講啫

你都估唔到呢～
我都估唔到

你睇唔撚到多人到要行出馬路？

定你平行時空？

點都好啦 我肯定嘅係你老母生你嗰陣冇生埋個腦比你

係咪好想要返個腦呢？

老豆成日話作到咁大
上個禮拜話頂多60萬
我可以點駁佢

每日150人黎香港都未爆啦，有咩無可能？

我覺得我地要整合啲好明顯係分化/玩膠/五毛嘅名

之後佢地開鳩post就dum上去

唔好比佢地上到熱門浪費位置

真係話你on9驚你嬲

恭喜你刷新 個人負皮記錄

點解唔得，不斷有人加入，也不斷有人完成後離開，佢哋唔係同一時間定點出現

on99

ot無錢俾㗎
何況你咁低質
都係返你個天安門算啦
天安門夠大！又多人用wechat

隊尾有人北角行起

( Show Blocked User - 台灣省。香港市 )

咁多位手足，非常時期 唔好理d三毛啦

我地有更重要既野要做

我國比你改做市，我屌你老尾

55

假膠

食屎啦 屌你老母
block撚柒你先，完全封鎖
你串我唔撚到了，哈哈哈
屌你老母傻鳩 死全家啦你 傻仔
係咁先

200萬人緊係容納到啦
係容納唔到你條柒頭皮咋嘛

一打唔駛找

你老母個閪都唔止2百萬人啦

騎埋膊馬企400萬都得添 樓主on99

你老母容納到700萬人

好正 呢排block到好多on9仔

樓豬係雙面間諜？

人類體積 要好多空間咩

我都唔係好信
點解你老母個閪裝到咁多條腸
唔理 假膠都屌

哇 你都識講130萬人係香港島住 平時有冇迫到今日咁？

每朝去港島返工個D 點計呀

( Show Blocked User - 台灣省。香港市 )

On9冇藥醫！覆下你俾你賺5豪子